































[Strings]
Msft = "Microsoft"
ChangerClassName = "Changeurs de média"



DDSMC.ADIC_800E.DeviceDesc = "Chargeur automatique ADIC 800E"

DDSMC.TSL-7000_.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-7000 DDS"
DDSMC.TSL-9000_.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-9000 DDS"
DDSMC.TSL-10000.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-10000 DDS"
DDSMC.TSL-11000.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-11000 DDS"

DDSMC.HP_C1553A.DeviceDesc = "Chargeur automatique HP SureStore Tape 12000"
DDSMC.HP_C1557A.DeviceDesc = "Chargeur automatique HP SureStore DAT24x6"
DDSMC.HP_C5713A.DeviceDesc = "Chargeur automatique HP SureStore DAT40x6"



CPQ.TSL9000_.DeviceDesc = "Chargeur automatique de cassettes 12/24 Go Compaq DDS3"
CPQ.TSL10000.DeviceDesc = "Chargeur automatique du DAT Compaq DDS4 20/40 Go"
CPQ.TLZ9____.DeviceDesc = "Chargeur automatique 4/8 Go DDS2 Compaq (DEC TLZ9)"


CPQ.TL894___.DeviceDesc = "Bibliothèque DLT Compaq TL894"
CPQ.TL895___.DeviceDesc = "Bibliothèque DLT Compaq StorageWorks TL895"



DEC.TLZ1_.DeviceDesc = "Chargeur automatique Digital TLZ1"


DEC.TL810.DeviceDesc = "Bibliothèque DLT Digital TL810"
DEC.TL812.DeviceDesc = "Bibliothèque DLT Digital TL812"
DEC.TZ___.DeviceDesc = "Changeur de médias Digital TZ"



ADICVLS.4mm.DeviceDesc = "Bibliothèque ADIC VLS 4mm"
ADICVLS.SDX.DeviceDesc = "Bibliothèque ADIC VLS SDX"


ADICVLS.DLT.DeviceDesc = "Bibliothèque ADIC VLS DLT"


ADICVLS.DAT.DeviceDesc = "Changeur automatique ADIC DAT"


PioneerMC.DeviceDesc = "Bibliothèque Pioneer DRM-1004"


SonyMC.CDL1100.DeviceDesc = "Bibliothèque de bureau Sony CDL1100"
SonyMC.CDL2100.DeviceDesc = "Bibliothèque Sony CDL2100"
SonyMC.CDL2200.DeviceDesc = "Bibliothèque Sony CDL2200"
SonyMC.CDL5000.DeviceDesc = "Bibliothèque Sony CDL5000"

Sony.TSL-A300C.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-A300C"
Sony.TSL-A400C.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-A400C"
Sony.TSL-A500C.DeviceDesc = "Chargeur automatique Sony TSL-A500C"


Seagate.28849____.DeviceDesc = "Chargeur automatique Seagate 4586"
Seagate.Python___.DeviceDesc = "Chargeur automatique Seagate Archive Python"

Seagate.DAT_04377.DeviceDesc = "Seagate Scorpion 96"
Seagate.DAT_06241.DeviceDesc = "Seagate Scorpion 240"

Seagate.IBM4586NP.DeviceDesc = "Chargeur automatique IBM Archive 4586NP"
Seagate.IBM496000.DeviceDesc = "Chargeur automatique IBM Archive"

Seagate.4586_____.DeviceDesc = "Chargeur automatique Compaq DDS2 4/16 GB DAT"

Seagate.AIT-LDR__.DeviceDesc = "Chargeur automatique Seagate Sidewinder 200"


PowerFile.DeviceDesc = "Powerfile C200"


ELMSMC.DVL__.DeviceDesc = "Bibliothèque Elms DVL CD"
ELMSMC.ID100.DeviceDesc = "Bibliothèque Cygnet id 100"


NSMMC.DeviceDesc = "Juke-box NSM Mercury-40"


GenChanger.DeviceDesc = "Changeur de médias inconnu"



JVCMC.1200.DeviceDesc = "Bibliothèque de disques JVC MC-1200"
JVCMC.1600.DeviceDesc = "Bibliothèque de disques JVC MC-1600"


PLSMC_DSERIES.DeviceDesc = "Bibliothèque D-Series Plasmon"
PLSMC_Tape.DeviceDesc    = "Bibliothèque de bandes Plasmon"


HPMC.OPT.DeviceDesc = "Bibliothèque sur disque optique HP SureStore"
HPMC.PIN.DeviceDesc = "Bibliothèque sur disque optique Pinnacle Micro Alta"
HPMC.PLS.DeviceDesc = "Bibliothèque Plasmon IDE Multi"
HPMC.DLT.DeviceDesc = "Bibliothèque HP DLT"


ADICSC.Sca100.DeviceDesc = "Bibliothèque ADIC Scalar 100"
ADICSC.Sc1000.DeviceDesc = "Bibliothèque ADIC Scalar 1000"
ADICSC.Scalar.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC Scalar"
ADICSC.FStor_.DeviceDesc = "Chargeur automatique ADIC FastStor DLT"
DELL.PV120T__.DeviceDesc = "Chargeur automatique DELL PV120T DLT"


ExabyteMC.210.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Exabyte 210"
ExabyteMC.220.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Exabyte 220"
ExabyteMC.440.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Exabyte 440"
ExabyteMC.480.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Exabyte 480"
ExabyteMC.10e.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Exabyte 10e"


ATL.4/52.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ATL 520 Series"
ATL.7100.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ATL 7100 Series"


Qlstar.TLS-4220__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC TLS-4220"

Qlstar.ADIC-220__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-220"
Qlstar.ADIC-420__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-420"
Qlstar.ADIC-440__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-440"
Qlstar.ADIC-480__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-480"
Qlstar.ADIC-660__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-660"
Qlstar.ADIC-6120_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-6120"
Qlstar.ADIC-236__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-236"
Qlstar.ADIC-436__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-436"
Qlstar.ADIC-472__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-472"
Qlstar.ADIC-4144_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande ADIC QLS-4144"

Qlstar.TLS-4210__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4210"
Qlstar.TLS-4210A_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4210A"
Qlstar.TLS-4420__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4420"
Qlstar.TLS-4440__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4440"
Qlstar.TLS-4480__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4480"
Qlstar.TLS-4660__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-4660"
Qlstar.TLS-46120_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-46120"
Qlstar.TLS-2218__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-2218"
Qlstar.TLS-2218A_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-2218A"
Qlstar.TLS-2236__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-2236"
Qlstar.TLS-2436__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-2436"
Qlstar.TLS-2472__.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-2472"
Qlstar.TLS-24144_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-24144"
Qlstar.TLS-412360.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Qualstar TLS-412360"


Tandberg.TDS-1210.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Tandberg TDS1210"
Tandberg.TDS-1420.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Tandberg TDS1420"
Tandberg.TDS-1440.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Tandberg TDS1440"


Breece.Q2_____.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Breece Hill Q2.15"
Breece.Quad_7_.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Breece Hill Q7"
Breece.Quad_47.DeviceDesc = "Bibliothèque sur bande Breece Hill Q47"


Spectra.215__.DeviceDesc = "Bibliothèque Spectra 2000"
Spectra.4000_.DeviceDesc = "Bibliothèque Spectra 4000"
Spectra.5000_.DeviceDesc = "Bibliothèque Spectra 5000"
Spectra.9000_.DeviceDesc = "Bibliothèque Spectra 9000"
Spectra.10000.DeviceDesc = "Bibliothèque Spectra 10000"


Quantum.DeviceDesc = "Bibliothèque Quantum DLTx500, x700"


Ovrl="Overland Data, Inc."
ODIMC_Std_.LXBDeviceDesc="Changeurs de médias Overland LibraryXpress"
ODIMC_Std_.LPODeviceDesc="Changeurs de médias Overland LIBRARYPRO"
ODIMC_Std.LNeoDeviceDesc="Changeurs de médias Overland LibraryXpress série Neo"

ODIMC_Cmpq.TL8DeviceDesc="Changeurs de médias Compaq StorageWorks DLT mini-bibliothèque"
ODIMC_Cmpq.AITDeviceDesc="Changeurs de médias Compaq série SSL2000 mini-bibliothèque"
ODIMC_Cmpq.MSLDeviceDesc="Changeurs de médias Compaq StorageWorks DLT/SDLT mini-bibliothèque"



;*******************************************
;Handy macro substitutions (non-localizable)
SPSVCINST_ASSOCSERVICE = 0x00000002
SERVICE_KERNEL_DRIVER  = 1
SERVICE_DEMAND_START   = 3
SERVICE_ERROR_NORMAL   = 1
REG_EXPAND_SZ          = 0x00020000
REG_DWORD              = 0x00010001
